export default quizKids = [
    {
      id : 1,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Le micro-processeur :',
      answer : 'Fait des calculs',
      allChoices : ['Fait des calculs', 'Stocke des données', 'Gère le clavier et l’écran'],
      idImage : 1
    },
    {
      id : 2,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Lequel est le plus grand ?',
      answer : '1 tera-byte',
      allChoices : ['1 kilo-byte', '1 mega-byte', '1 tera-byte'],
      idImage : 2
    },
    {
      id : 3,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Dans un octet combien de valeurs différentes peut-on stocker ?',
      answer : '256',
      allChoices : ['8', '16', '256'],
      idImage : 3
    },
    {
      id : 4,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Quel est le micro-ordinateur le plus vendu ?',
      answer : 'Commodore 64',
      allChoices : ['Apple II', 'Commodore 64', 'Macintosh'],
      idImage : 4
    },
    {
      id : 5,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Quel est l\'intru qui ne se trouve pas dans un disque dur mécanique ?',
      answer : 'Une carte perforée',
      allChoices : ['Des plateaux tournants', 'Une tête de lecture', 'Un bras mécanique', 'Une carte perforée'],
      idImage : 5
    },
    {
      id : 6,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Combien de bouton(s) possédait la première souris ?',
      answer : '1',
      allChoices : ['1', '2', '3'],
      idImage : 6
    },
    {
      id : 7,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Quel fabricant de micro-ordinateurs avait un centre de distribution dans la région de Namur dans les années 80 ?',
      answer : 'Tandy Radio Shark',
      allChoices : ['Apple', 'Commodore', 'Tandy Radio Shark'],
      idImage : 7
    },
    {
      id : 8,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Quel format de disquette n’existe pas ?',
      answer : '4 pouces',
      allChoices : ['3 pouces ½', '4 pouces', '5 pouces ¼', '8 pouces'],
      idImage : 8
    },
    {
      id : 9,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Un micro-ordinateur du début des années 80 disposait généralement de :',
      answer : '16 à 64 Ko (milliers d’octets)',
      allChoices : ['16 à 64 Ko (milliers d’octets)', '1 à 4 Mo (millions d’octets)', '1 à 4 Go (milliards d’octets)'],
      idImage : 9
    },
    {
      id : 10,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Le DAI Imagination Machine est originaire de :',
      answer : 'Belgique',
      allChoices : ['Belgique', 'France', 'USA'],
      idImage : 10
    },
    {
      id : 11,
      questionType : 'multiple',
      question : 'MacOS est un système d’exploitation conçu par :',
      answer : 'Apple',
      allChoices : ['IBM', 'Microsoft', 'Apple'],
      idImage : 11
    },
    {
      id : 12,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Linux est apparenté à :',
      answer : 'UNIX',
      allChoices : ['MacOS', 'UNIX', 'MS-DOS'],
      idImage : 12
    },
    {
      id : 13,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Quel système d’exploitation utilise ce logo ?',
      answer : 'Windows',
      allChoices : ['Windows', 'MacOS', 'Linux'],
      idImage : 13
    },
    {
      id : 14,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Quel système d’exploitation utilise ce logo ?',
      answer : 'Linux',
      allChoices : ['MacOS', 'Windows', 'Linux'],
      idImage : 14
    },
    {
      id : 15,
      questionType : 'multiple',
      question : 'À quelle entreprise appartient ce logo ?',
      answer : 'Apple',
      allChoices : ['Apple', 'Bull', 'Microsoft'],
      idImage : 15
    },
    {
      id : 16,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Qui a fondé Apple avec Steve Wozniak et Ronald Wayne ?',
      answer : 'Steve Jobs',
      allChoices : ['Bill Gates', 'Steve Jobs', 'Linus Torvald'],
      idImage : 16
    },
    {
      id : 17,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Que signifie le NAM de NAM-IP ?',
      answer : 'Numerical Artefact Muséum',
      allChoices : ['Numerical Artefact Muséum', 'Namur', 'New America Muséum'],
      idImage : 17
    },
    {
      id : 18,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Que représente le logo de Bull ?',
      answer : 'Un arbre',
      allChoices : ['Une pomme', 'Un taureau', 'Un arbre'],
      idImage : 18
    },
    {
      id : 19,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Lequel de ces hommes est l\'un des fondateurs de Microsoft ?',
      answer : 'Bill Gates',
      allChoices : ['Linus Torvald', 'Steve Jobs', 'Bill Gates'],
      idImage : 19
    },
    {
      id : 20,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Qui est le créateur de Linux ? ',
      answer : 'Linus Torvald',
      allChoices : ['Steve Jobs', 'Linus Torvald', 'Bill Gates'],
      idImage : 20
    },
    {
      id : 21,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Les anciens écrans cathodiques des TV et ordinateurs fonctionnent grâce à :',
      answer : 'Un canon à électrons',
      allChoices : ['Un canon à électrons', 'Des diodes LED', 'Des lucioles multicolores'],
      idImage : 21
    },

    {
      id : 22,
      questionType : 'multiple',
      question : 'L\'ordre des lettres AZERTY sur les claviers d\'ordinateur a été choisi :',
      answer : 'Pour éviter le blocage des machines',
      allChoices : ['Par monsieur Azerty Uiop', 'Pour faciliter l\'apprentissage', 'Pour éviter le blocage des machines'],
      idImage : 22
    },
    {
      id : 23,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Le web a été inventé par Tim Berners-Lee et Robert Cailliau vers : ',
      answer : '1990',
      allChoices : ['1970', '1980', '1990', '2000'],
      idImage : 23
    },

    {
      id : 24,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Lequel de ces logiciels ne gère pas le traitement de texte ? ',
      answer : 'Photoshop',
      allChoices : ['WordStar', 'Microsoft Word', 'Wordperfect', 'Photoshop'],
      idImage : 24
    },

    {
      id : 25,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Lequel de ces logiciels n\'est pas une feuille de calcul ? ',
      answer : 'Mathematica',
      allChoices : ['Excel', 'Mathematica', 'Multiplan', 'VisiCalc'],
      idImage : 25
    },

    {
      id : 26,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Lequel de ces logiciels n\'est pas un logiciel de dessin ?',
      answer : 'Pinball Dreams',
      allChoices : ['CorelDraw', 'Microsoft Paint', 'Pinball Dreams'],
      idImage : 26
    },
    {
      id : 27,
      questionType : 'multiple',
      question : 'Sur un clavier, quelle lettre se trouve entre le V et le N ?',
      answer : 'B',
      allChoices : ['A', 'B', 'C','D'],
      idImage : 27
  },
  {
    id : 28,
    questionType : 'multiple',
    question : 'Le signe @ utilisé dans les adresses e-mail date : ',
    answer : 'De la renaissance',
    allChoices : ['De l\'antiquité', 'De la renaissance', 'Du XXeme siècle'],
    idImage : 28
  },
  {
    id : 29,
    questionType : 'multiple',
    question : 'Sur une carte perforée, on pouvait stocker environ : ',
    answer : '80 caractères',
    allChoices : ['10 caractères', '80 caractères', '200 caractères'],
    idImage : 29
  },
  {
    id : 30,
    questionType : 'multiple',
    question : 'Quel système de stockage est le plus lent ?',
    answer : 'La bande magnétique',
    allChoices : ['La bande magnétique', 'La disquette', 'Le disque dur'],
    idImage : 30
  },
]
